車輛過戶手續程序一問？

小弟睇岩左架二手車(1137的神車)，即場落埋細訂。
而舊車主話工作繁忙唔多方便現身，交比新車主(即是細佬我) 負責。小弟咩都唔識，有無巴打講解下程序？
p.s. 裝到佢攝左幾張牛肉乾起中控台雜物格，點知道佢交左罰款未？如未交會唔會過落新車主度

未清罰款好似過唔到戶

只要佢肯比牌簿正本你同埋係過戶份form到簽左名,咁佢唔使出現都可以

琴日先過完戶

留名學野

Echo?

最新update, 賣家話有一張爭議告票, 抄牌個pc寫錯晒時間地點, 佢作出申訴, 好似話要調查幾個星期先有回覆, 呢個情況重轉唔轉到名

另外車輛過戶費係買家出晒定買賣雙方一人一半？

有罰單都會過户
屬於新車主

但出面不嬲都照過 前車主都唔會走你數

賣家唔洗身份證同住址證明副本？

唔洗，賣家淨係要起張過戶表度填名，hkid同簽名

牌簿、過戶紙（舊車主簽名要對牌簿）、保險、新車主身份證、住址證明、$1000。

如果舊車主留牌就簽埋留牌紙同拎埋舊行車證

舊車主留牌嘅話留牌費佢俾，轉名$1000通常係新車主俾

你個情況就唔清楚

過戶費我自己比晒

好有用

留名

其實.........過戶紙上面有checklist 囉

未去攞表 打算一上去就一擊即中

過戶紙上網有得download囉

救命